[McCafe送免費指定飲品!] 毋須消費即可獲贈McCafe指定飲品一杯

McCafe全新推出芝士奶蓋系列飲品，同時今年係McCafe 20週年喇!

慶祝McCafe 20週年，由即日起McCafe會於銅鑼灣希慎廣場、麥當勞App和「麥麥送」免費送出20萬杯芝士奶蓋飲品！

麥當勞App毋須消費即可獲贈McCafe指定飲品一杯
於麥當勞App送出飲品優惠券，憑App內優惠券可以於5月16日至5月22日1400 - 0000期間(及McCafe營業時間內)到McCafe分店換領一杯大杯裝「芝士奶蓋黑咖啡」或「芝士奶蓋四季春」飲品。
(不適用於機場分店)

麥當勞App McCafe指定飲品買一送一
於麥當勞App提供兩張買一送一優惠券。憑每張優惠券購買一杯大杯裝的芝士奶蓋飲品，即可免費獲贈一杯相同價格或以下的大杯裝芝士奶蓋飲品。

希慎廣場Pop-up Store免費派發飲品
McCafe由5月16日起至5月19日於銅鑼灣希慎廣場設立期問限定Pop-up Store，於指定時段會以先到先得形式免費派發指定口味的芝士奶蓋飲品。

麥麥送消費滿HK$100即送一杯芝士奶蓋
凡於「麥麥送」單次消費滿HK$100，即可免費獲贈一杯芝士奶蓋系列飲品。

入左貨先啦
得紫菜

換咗 幾好飲

派左？ 打開個麥當勞app唔見有優惠券

ic 屋企公司附近都無

認真?

係呀

邊款好飲

m記優惠方面 做得幾好

個app死左

支資

四季春

唔洗排隊換左杯四季春
成杯野冇咩味 如果俾25蚊 不了

勁難飲wor
我果杯一邊飲一邊食d茶葉

要本身落單分店係揀有McCafe嘅舖頭先會顯示到張coupon

而家開到喇

唔駛錢可以一試，廿幾蚊就不了

芝士奶蓋

銀座冇人排，職員都話全日得幾個人換

Mccafe 個職員黑曬面，平時邊有人行去買野

真係好飲？

大杯裝即係細杯仲要落咗半杯冰
D奶蓋無味
免費都唔會再飲多次

杯long black奶蓋飲落同無奶蓋一樣冇分別。